[置頂]咪撚去六四狗集會！勿被帶風向！！！

香港都未搞掂,搞乜撚嘢六四呀,好撚得閒？
到時同中國反面就仆街啦
對六四立場只需冷處理,另外小心微博搶fo就夠

六四集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局
坦白講，我好希望到時有狗混入六四集會搞事，最好有一兩個人放雞尾酒燒死集會既人

多謝你出Po，又block多件

冇所謂 你損失

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

笑撚咗

國安法前夕小心有鬼玩嘢！！！

關鍵字：加泰集會

你太缺乏國際政治視野

班左膠以為自己地球警察

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌貨老鳯
(狗隻#301797)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?